【Fact checked】昨晚個光頭佬並非東方昇

純粹比大家睇完笑下輕鬆下，然後繼續抗爭奮鬥落去

香港人加油